[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(120) 0608金鐘炫生日快樂

節目簡介及精華片段—#1
文福應援ROUND2—#2
Item Support投票方法—#3
連登推投禮物list—#4
節目中字—#5
FAQ—#6
連登最討厭練習生 復活賽—#7
舊post及開post template—#7
#9至#50—連登推宣傳板

溫馨提示：咪撚騎劫個post屌你老母

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

文福禮物應援 Round 2正式開始

連登祈福黨應援組（下稱本站）正式開始 禮物應援 Round 2

現行應援為
(1) 集資購買禮物送給文福
(2) 收集各位的fan letter及應援小禮物, 本站代大家一併寄往ONO Entertainment

集資方案
集資日期：2017年6月8日 - 6月18日
集資金額：無上下限

集資金額將會100%用於此次應援.
本站成員會視乎集資總金額, 決定禮物款式送給文福.

本站會在集資結束後的三日, 即2017年6月21日, 公佈集資總金額及禮物款式.

禮物款式 意見收集
為提高大家的參與度, 本站歡迎各位提出建議的禮物款式.
各位可以在提交入數資料版面中, 列出物品, 同時附上網站連結已供參考.
(如只有圖片, 請先自行上傳, 再貼上圖片網址連結)
恕不接受以下類別的建議:
(1)含玻璃的易碎物品
(2)需冷藏的物品

禮物應援集資禮
為鼓勵各位參與 集資滿一定金額會有小禮物：
滿hkd 50以上: 小卡5款 (設計待定)
滿hkd 100以上: 以上 + 貼紙3款 (設計待定)
滿hkd 150以上: 以上 + 透扇 (設計待定)
!!! 如果集資人數夠多 集資禮會加碼 !!!
以上禮物全為本站製作出品
預計7月可寄送 (如有寄失本站將不承擔任何責任)

集資者請填妥此表格 並依提示轉帳入數
希望各位踴躍參與♡

***本站會保留最終決定權***

詳情

如有任何查詢，請電郵至 hk.jmblessing101@gmail.com

JMBlessing Official Instagram:
JMBlessing Official Twitter:
應援最新消息會於IG & Twitter公佈

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴聖雨(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴珍映(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴志訓(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

N 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 春日 fancam ver ‧

‧ 打開 fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

能夠在另一個地方看你出道嗎

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

DOB時期已經驚為天人

次次直拍都J到出哂血

就算係變態都係靚仔嘅變態

完美消化三種concept

奶呀奶

禮物
Level 1 clear

片:
Level 2 clear

片:
Level 3 clear

片:
投多幾票嚟俾拎下個stage啦!
[url]
[/url]

其實你由78爬到上嚟35已經好叻仔
希望你可以係呢次比賽入面學到嘅對你將來嘅路有幫助
希望你間公司有能力令你走花路

希望你下次喊係因為拎到大賞而喊

我要大奇蹟日呀
一定要出道呀

PRODUCE 101 S2
介紹一下導師先
RAP導師 淫tah Cheetah

依家介紹可愛嘅練習生們
A班 尚在世 天地有大笑丁丁 李宇真

B班 尚在世 因為佢係一個好柒嘅日本人 高田健太

B班 扑野扑到下車 擁有最高權力賜予同隊直拍blur撚哂並剝奪隊友得到組內第一機會 河旻浩

A班 尚在世 MOON得得 盧太鉉

C班 最終排名39 鳩叫呀！！！！ 柳會勝

B班 尚在世 手指拗出又拗入101漿反骨仔 金在煥

D班 尚在世 奸臣 黃旼泫

F班 尚在世 甩皮壽司 權玄彬

F班 尚在世 罐水開罐 勁撩個蓋 賴冠霖

A班 尚在世 穿越時空去玩強 安炯燮

F班 最終排名56 自殺吧 金用陳

最後 亦係我地最偉大既主
安俊英PD NIM

集11人之力出道 震驚13億人啦！

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

Position Mission
(DANCE - Get Ugly)

Concept Mission
唷嘍咗

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

MABOY禮物認證

GOD DANIEL 데뷔하자！

仲有MMO五子

一齊出道吧！

M M O

Oh Little Boy

Baby 不會再有 loneliness

And We 季節變換

整個世界充滿了你

I know you and me

Oh little girl 為了你的旋律

Little girl 敞開嗓子歡唱

比愛情更動人的情歌 You

Oh little girl 即使這世界

Little girl 欺騙我們也

比命運更像命運的你

由我來守護

由我來守護

只守護你

裴珍映，我愛你

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

Position Evaluation - Amazing kiss
熱烈祝賀vocal第一位
&

Concept Evaluation - Oh Little Girl

個人直拍
比愛情更像愛情的你

癡線得嚟又好bfable

親生妹妹olaf

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

幼稚園只剩低眼鏡佬一人作戰，請大家多多支持

溫柔善良大哥哥
河•成•雲 하성운
HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI等

——————————————————

•PR•

•BIL TEAM1•

•Downpour•

•Showtime•

——————————————————
去認證嘅暖心boy

逐張逐張係memo蓋印仔

——————————————————

河成雲加油！
你要知道你身邊有好多fans支持你
其他人唔揀你唔緊要 我要你

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

——————————————————

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep5: 3 ep:6 13 ep:8 15

多謝每一個投過票俾智聖嘅人

Cover Evaluation 2PM - 十分滿分的一萬分

Position Evaluation I.O.I - Downpour(陣雨)

Concept Evaluation Nu Disco- Show Time

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

秒完Eye Contact

同死黨泰熊玩Hidden Box

歡迎各位加入拍手邪教吹水黨

請各位投智聖xi 尹智聖禮物票
而家已經第三階段有熊仔啦

智聖IG: @ji_dddong

YES GOOD!
請支持十八歲卜卜脆長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

會一直努力 絕對不放棄
- C9 裴珍映

Concept Evaluation
Oh Little Girl

Position Evaluation - Vocal
BTS - Spring Day

Cover Mission
BTS - Boy In Luv

第一次評價精彩表演
EXO - Growl

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第四份禮物啦

WOW

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

Produce 101
大波妹導師 Cheetah(淫底)

性感小野豹

學生面前 淫賤依舊

主席都話正

大波又彈牙 識屌屌淫tah

清純系Rapper 完美進化過程
慢慢變又得

立即變亦得 得咗!

鳴謝: 會然張文福

恭喜牙彬揾到第11個成員

bam圖棒

豆釘Samuel仔

簡介 [/pink]

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

Get Ugly

Showtime

記得投票呀!

世最可留名

真男人留名

Testing

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬Oh Little Girl (콘셉트 평가)

♬Get Ugly (Dance)

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box
&t
안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

成為我的人

Boys & Girls

열어줘

好charm又好qute又好bfable
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

順位發表 5位 感謝支持

英文學會見

無論發生咩事 連登英文學會會員永遠支持您

LM

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

Ep6 怯 part cut中字 喊到仆街

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-8順位 15 -> 11 -> 13 ->8 ->1
->1

登上第一位

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:

就嚟攞到餐車㗎喇

記得揀我做固定pick啦 :

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧
[/center]

多謝國民producer投票支持 愛你們

金鐘炫生日快樂

繼續
Always Beside HAKNYEON

anti飯也是飯
但係黑心怪就他朝君體也相同

lm
唔知聽日可唔可以要歡送連推

咩事近排個個生日PO都負皮

俾要負得快負得多

難得生日唔好負皮支棒啦

成6隻狗要鬥快爭食呀嘛

棒都負 咁唔俾面壽星
又想乞狗糧？

生日po都負皮係咩心態

棒都負埋咁有心呀
唔鍾意咪由佢 又要專登走去負 咁辛苦你呀

身為oppa黨既我不嬲慣左想幾時開台就開台

負皮狗出嚟隻抽

有冇得較光D

快d拉我去坐監

負得多是咪有獎分

一講就蛋咗負皮
moon po負皮狗

唔洗驚 正反番

一拳打撚死你班負皮狗

而家7負

8啦

今日冇狗糧喇 你地走啦
趁未過香港12點 貼多幾張JR啦

啲狗咁乖幫手推po你地仲咁話佢地

負皮狗係長期keep住8-9隻咁負po㗎喎

飛吻

Mon得咁實一開就負

負埋我呀笨

平時都moon得好貼
幾秒已經有

話口未完就

屌 真係有

負皮狗 走呀 走呀

對負皮狗既堅持拍拍手

痴線 jpg都好似郁緊咁

JR生日快樂

我一開始識既釘撩唔係咁
點解你要變成咁
此風不可長

屌負撚夠未 又唔敢出黎嘈

要繼承OPPA嘅位置

負皮狗究竟有咩不滿

屌 正撚到

靜雞雞負 又唔敢出嚟講嘢
戇撚柒鳩 (俾返1蚊出場費你)

其實第一集已經

叫雍雍嚟打你

JR 生日粗卡

負皮狗，唔差在負埋我，比你負埋我呀
得得得.jpg

負皮狗汪汪汪
連jr都憎，敢上水未？

個咀仲有D唇膏殘留咗係度 好想

恩倬絲啱啱好過鐘先祝人生日快樂

戇撚柒鳩真喺好洗好用

奶曬佢

喘晒氣

夠唔夠膽負？

個樣仲要好無辜

洪錫天提及文福同雍cut

我一開始以為佢肥仔嚟 點知

10個負皮之前最多試過幾多

金鐘炫生日快樂

打針瘦臉

潮洲仔又一戰績

負皮狗係到嗎
想問下你幾點開工

過左時

做咩事成11個負皮

咁多負皮，我係推jr嘅就唔忍喇

好多人moon 我係腩河

屌淫雅都負得落

仲要之前籃球同oppa已經keep住有

佢地真係好乖 有兩隻已經答咗你

幾個post前先大屌得屌完jr
今個post名收負皮好正常姐

泫雅-3 咁樣對性感小野馬都有....

呀釘個咀
你哋過咗12點先嚟係咪想睇成人台姐
想睇就講唔使負皮

負皮狗福利
今晚淫tah黎搵你
聽朝記得換床單啊

乜而家興負生日po咩
仲要愈提愈多

㩒一個負皮有幾錢收？

唔通淫tah先有正皮

一開始已經淫底

多謝洪錫天
多謝人生酒館

乘機貼bam圖嗰啲

明明以前咁純真可愛

啲人話俾佢點名個啲都會大紅 希望係啦

我屌你老母負撚夠支棒未
唔gur 咪出聲
咩心態

之前都係咁負鹿仔 叫又唔出嚟

推jr嘅得返你一個孤軍作戰

唔記得第幾個po開始就出現呢啲人
又唔敢出聲 淨係一味負

明明之前有好多人出嚟幫拖嫁

生日都唔上水，陰功

係咪怕左

懷疑係之前屌走咗既奶強fans

係咪要怪冇戰友上水

見到大家仲有祝佢生日快樂都未算太孤獨

pish

覺得慘啫
都係嗰句，比着我就唔忍，一齊屌下啲負皮狗都好

放kahi出黎懲罰負皮狗

可能驚俾人屌番轉頭

다시
다시
다시
다시
다시

屌我有好多圖想up 連狗幾時先整返好網頁版呀

黎啦 快d

仆街連狗得閒同啲on9 game玩crossover都唔肯整返好個up圖功能

我想做孝子

講起就扯火

搞到麻鬼煩

真係好man
首歌將虎dan啲男人味爆哂出黎

監倉見

一齊屌下連狗

快啲拉我啦

佢有守過咩

唔會啦 各有各講啫
大家都係一路食住負皮推自己粒仔㗎啦 anti飯也是飯

最近受害者出聲

警告你唔準咁嘅面口對住我

真係好靚仔

原來一開始已經玩除衫

啲人截返第一集嘅圖出嚟，真係好撚靚仔

一開始睇唔出你咁嘅衰鬼

如果mnet比鏡頭佢
話哂都b班隊長

冇課金

有冇打底 較光d睇吓

屌佢啤過黎果下

未到受害者咁嚴重掛
總之你有你屌我有我推
唔洗咁介懷之前俾人屌過你個推
奶甩強原罪嗰堆就唔同講法啦

當然 好似年仔俾人叫去死/侮辱家人乜乜乜嗰啲黑到咁低汁賤格就真係唔撚洗忍

今日個成人台

很想要吧

你較光較上腦

幾個bnm都係愈睇愈正

只要較光d咩都會睇到嫁

我想奶爆佢

lm 冇雍棒

會然三秒仔叫春好恐怖

雍有冇可奶圖 而家成人台

扯爆佢件衫啲鈕 奶濕佢全身

吐口水

死 po完之後好驚豬仔b罵我

me 報驚撚復職

g持 此風不可長

唔洗講咁多 驚就pm過目下先

無人可以阻止到我

呢句有啲聖雨b味道。。。

掛住人就出聲

哎唷唷

我抱走三秒先 屌

中間粒鈕鬆鬆地

包到成隻糉咁 啲姐姐飯話係淒美性感 袋住先啦

屌 客觀評價下你地又歪曲我原意
仲有你呀潮州仔 咪諗住轉移視線

你抱走先 我遲啲再抱翻

Zip隻手入去岩岩好

100分

做咩姐 奶爆佢

好攰 抖下先

叫緊我埋去

連三秒都可以放棄

奶好性感

唔放棄 只不過係唔抱住

冇打底冇打底冇打底冇打底冇打底

黑髮正

之前見大家好似有講過Spotify oh little girl得40幾秒 點先有完整版聽？🤤

奶晒兩個

好似要俾500做會員先得

件衫個扣有咩用

我係會員... 呢幾日去左外國追唔切post

..

透...

應該咁用
屌個眼神

扣住我隻手唔比我離開佢

未成年既成人台

你有無續會呀

叫你比500做apple music會員呀傻豬

一入黎發現水浸

掛住pink dan

個個J完Dan之後就會聖人mode

釘carry到所有髮色

繼續j 唔好停

我等咗呢一日好耐 平時死都要著幾件嘅佢終於唔打底

睇下 你平時明明唔係咁架

唔比你哋睇j圖

成人台J成人

痴他小野豹

嗚

下次cut咗入面唔係成人嗰個先

個咀個咀個咀

Oh little girl 不管什麼話語

Little girl 都無法描述你

比愛情更像愛的你 You

Oh little girl 就算世界上的一切

Little girl 全部都失去

比命運更像命運的你

由我來守護

我會成為你的Little girl 直到永遠

好害羞

智聖應該10 out of 10好j d

淫tah係咪多左fans
之前明明秒速10負皮

最引人犯罪就係d甩唔曬嘅染唇液
想幫佢奶走

agger

盲粉表示打和 全部都好

通常平時低調開嘅都

買咗佢支同款lip tint
日日奶啊奶

想一齊開成人台 但係聽日返早更
唯有聽日一齊睇直播一齊屌安俊英
眼鏡呀 好好返去RBW準備出道啦
姐姐團儲緊錢餵飽你地嫁啦

呢下跟大佬講嘢真係好q

首尾世界第一

大佬學細佬講嘢都好cute

好肉緊啊

完

聽日就得番佢兩個入場啦

中和一下成人台
今日大量嘅金在漢
好幸福 得來不易

一個都不能少 MMO짱

我都覺 背後應該有班淫tah fans默默正皮緊

背後的淫他fans就是你

在漢好溫柔大哥哥feel

喘哂氣

衰鬼都唔知啲表情係邊度學返黎

好得意呀

我都想幫雍雍開成人台
但搵咗好耐 差唔多全部都係傻相

連背影都好想奶

English 第4階段

佢地真係好戇鳩
呢個動作係想點
搞到佢地唱pick me果時我聽咗下pink lin對唔住

今晚興奮得滯 唔記得屌mnet唔出預告

都係聽朝先嫁啦

佢成日包到成隻粽咁 粒釘都睇唔到

比下幻想大家
안 돼！

我有裸照

無意中見到有啲搞笑
豬仔笑得好燦爛
白虎就

異曲同工

呢粒仔真係長期烚熟狗頭
喺101喊過兩次(有一次冇播)
每次喊都係因為提到家人

守護年豬笑容

小賴大展實力

一起身就有新片睇

我真係好鍾意

出道組並不是11人而是未定，“沒有確定的事情”。新聞提到節目組沒有在節目中提到過出道組就是11人

牙糬

希望喺糬

Mnet

未得閒睇 有冇backup
係咪又打錯字

仲記得一開波剪左豬仔大家仲多謝佢

出左新聞話確定11人
又撚到你班傻仔

我淨係信主席燈力

同埋無benefit

日任 被mnet撚

點撚樣呀安俊英！！！！

引發多重思考

最頂果個up乜

이렇게 그렇게 저렇게

屌你老母mnet

依加！快！

手足有冇link

有無中字？

有呀 中字

又嚟

遮你老味呀遮 遮住個膊頭？

世界第一

親生仔 專登影張冇遮啦一定

皮褸

全滅

鹿站新圖

手幅都認證埋 好掛住你啊

Mnet強行替zxn洗白
我賴好無辜啊

推多次，明白錢銀呢啲嘢冇得勉強，十蚊廿蚊都好，希望大家支持下

係咪會知東明返唔返隊band

遲幾日就開估

想做藝腎

CHECK!

王大陸

新老豆

關係複雜

東腎好靚仔

較光咩都睇唔到mnet點做野？

見到呢套衫就諗起 mnet冇錢到彩排要班仔share衫

屌 入面係菊花牌背心

屌
因為佢個日著咗白色背心

菊花牌背心

成日放bam圖你都有今日

又亂認老豆老母，

再CHECK!

點解呢個髮色都咁好睇

同佢兩邊老豆都熟
幫人湊仔渣

文福好可愛

柒? 型?

想做甩

柒

有無人試下較光？

老細, 三個打包唔該!

放link都負皮 你班仆街

個po有16個負皮係咩事

三個要哂咁貪心
我要文福就夠

正皮都多得有啲誇張
都冇咁多人講嘢

雍

同步咗

咁樣我都覺得有陣奸味

屌呀

裴珍映世最可

睇牙彬最高負皮有70幾就知呢度長期有好多人moon住

歡送

同步

屌你 post呢啲就post link啦

兩父子

好似已經八十幾

同步BAM圖

今次啲圖好好奶

勇者塔上層更新

因為今晚要比屎你食

呢個先係我親生

牙彬又有新圖更新枝棒

張文福世最可

點解牙骨好似攝鏡咁

屌咪提

左下

好多都有牙骨

一陣CUT走佢

唔歡呀 唔送呀

心中有丁?

一張有謙都冇.....

東腎呀東腎

有

BTW 正裝

呀奶睇落好攰
希望佢好好休息

我係呀媽 hi老公

屌

屌 諗起之前個兩個白虎fans

奇巴真係轉去鍾意奶

仲有呢張

有一個人正皮左 我懷疑呢度有小賴fans
有冇興趣出嚟相認下 ??

85咗

我到咗銅鑼灣A出口啦喎

參見負皮王

真隱形人

mnet呢啲時間咁好心係咁放相

可唔可以幫手cut埋呢張

次次都係咁

成人台

佢地做緊咩

枝棒又可以更新

真olg

唔cut埋孝子

有人撞到得得

流哂汗咁 睇見都覺得熱

佢自己唔出樣 可以放過

真never

本身已經放過咗佢

mnet係咪唔諗住出返預告

唔敢相信

放過哂其他樂華 得番玩強

想睇阿叔出道著校服

文福啊

得一張都照奶

單人照 早已經說zxn是Mnet兒子

泰熊式笑容

屌原圖係咁

牙杉被ignore

4個鐘

倒數歡送

二佬成利

丁丁笑得好撚難聽 嚇撚死我

好多糬 好好聽

咁我唔睇啦

點解剪我糬剪到咁
係咪

柳善皓個鼻哥窿真係好大好樣衰

睇到入面好清楚無鼻屎

而家先攞呢啲片出嚟 mnet真係

好好聽呀

淨係拍手都好好J

quote番自己唔記得講左邊果個係阿榮

依個動作 諗起邊個

陰公 我幫手推

要奶下榮榮

世雲唱안아줘好聽到喊

感謝幫推&圖片支援

想問下幾點開始直播？

其實我仲未敢睇條片
佩服大家

依家

唔該巴打

唔洗睇,冇你Dan

新日任

大家準備定link
一陣實有人問

頭先嗰位手足要唔要link呀

Link呀

唔該智聖巴

真唔真呀

我？ 我搵到啦 唔該巴打

福莉

依家做緊咩？我唔喺屋企睇唔到

今日我想聽吓你把聲

今日唔係冇直播咩

琴日咪做咗囉 扮咩姐你班人

連金龍國都負皮

負皮狗，

佢地有咩唔負皮?(￣Д￣)ﾉ

我屌你地老母 負乜鳩皮啊 出嚟啊 出黎嚟啊 負皮狗

話明狗點會敢出嚟

乜柒都負皮 豬鹿英文個撚個都唔撚鋸 想點啊 學孝子話 唔鋸又唔撚講

新一頁 pish

你又啱 淨係識留負皮mon po

我負架

10點先有？

等我做下好人 你睇下第一頁好無

汪汪

我有睇 可能我睇漏 再睇睇

嬲梨

等直播pish

點解可以秒負痴撚線
你地咁得閒咪一齊黎傾下計囉

負皮狗

李建𤋮你真係 第二次啦

係呀香港時間十點
見巴打咁好禮貌

朋友首你家門口會唔會太好聽

要求出全首比朋友唱

啲負皮狗好高效率
係咪受過訓練

真係好快手
你呢個又有負皮

歡送 要多d post相去ig呀

乖仔

好想俾智聖壁咚

見你笑我就開心
諗到有排都見你唔到就好唔捨得你 你間公司除咗手寫信就冇了
希望你今晚唔好喊 我唔想聽日眼腫

王大陸個樣好正

安俊英你個死仆街

要keep住出跳舞片

難以忘記初次見你 一雙迷人的眼睛

屌 睇嚟要買堆雪寶當望住你寄托下

你想同得得合體咪出聲

唔準走呀

Shut Up!

得得得.gif

番工番到唔記得左今日星期5
希望我啲推留到前22啦

大家柯曬屎尿未

今日飯拍

屌 好正
希望我有日可以見齊五個mmo真人

預備埋紙巾 實咸

豬仔 後面係咪文化中心

似係

好有親切感

我屌

召喚年仔嚟香港

屌
撚仔呀

連登仔女請佢全家飲茶

一齊食點心

餵佢食鳳爪

唔捨得眼鏡

清哂啲屎尿睇直播

今舖真喊

3分鐘

出道showcase見

等直播

mnet可唔可以快手啲

自從上個禮拜冇時間追直播之後就追唔切post
而家先睇到完左bam圖大戰個post
終於有得同大家一齊追直播
仲係冇心理準備文福同其他連登推可能要走

[member] 係海邊？ 個場楝平地係咪會死 [ /member]

咁準時嘅

希望你冇負皮我

開始

開波！

好彩趕得切!!!!!!!!!

我都冇 文福

緊張

開始啦

眼鏡

唉

屌登都打格

法國今次排名係最唔緊張既一次

文褔

屌打咩格仔

唔知丁丁捱唔捱到

文福

唔駛我出手負皮彬巴你都第一位啦

文福戴髮帶好靚

sistar

豬仔

三秒

nuest

丁

豬仔好得意！！！

嘩跳sister 起咗雞皮

屌傻雍

MMO

雍個八婆袋

Jm9

傻雍

屌帶埋袋

得返你一個

ong

samuel好正個開場pose

八婆

屌淫底touch my body

雍係咪有mon po

柒頭反骨

雍雍

師奶雍

鹿仔同wb

雍雍笑死

黑髮英文

mnet強推winkdeep

好仙

真係好淫

泰東

我做咩。。

藝腎

鹿咬唇

r lin

好可愛阿 好似小雲

mmo (淫底)

福b

福呀

好好笑個個opening都

東漢

東腎cute到

雍同三秒坐埋一齊

柒架

金相均

大陸

有謙又表演抹地

今次opening好高汁

毒撚坐左喺度 但頭先無佢嘅

雞

毒撚唔係到

入場好正

好緊張呀屌

好痴線

去左柯屎

少咗個

Safety goggles又出動

得返好少人

佢自己入場
應該遲入場

福b我愛你

女神

20

八婆雍

得翻兩排人

唔好一黎就咁衝擊

眼鏡甩拖手

mnet on99

想瘋狂買頭飾比福

頭先見到係到

真係20

屌得20

正仆街

21 22 做咩得罪mnet

雍成宇同李建熙係咪有mon post

21 22好撚慘

me too

it's 101 boys

糬B會唔會第三

21 22係咪冇俾錢

比多2個係咪會死

緊係留多d人好d 可以睇多幾集 減人做乜鳩

會

彬巴個黃點點

三秒食腸

自膠，佢20候補

陣間就知

有比錢就唔止21 22

留名睇朋友第三

咁都幾驚下

安俊英老母有冇後悔生咗個屎忽仔？

邊個個肚腩咁大 得得？

會唔會有得睇翻之前d連登推

杯麵
係咪餓到禁

仲要播番一開頭啲野

鞋墊

屌鞋墊

牙糬中分真係好好奶

啱啱個裸男係邊個睇唔切

比人發現左

甩

姐係得166？

哇屌要洗眼

屌你啦

雍雍爬到咁高

按mnet規律 今集多鏡頭都

wb 手臂

呢度做乜鳩

點解咸咸會依間房

奶

wb手臂仔

好得意

又斷市啦

屌 臨走點都好過冇鏡

屌bb cushion

個個都補做

智聖叔

好Q呀屌

男人補粉真係好奇怪

Innisfree

廢中

屌 沖埋個涼先

三秒望住佢

智聖

Wb係咪用innisfree

笑死智聖

傻雍做乜搽到咁紅

雍個嘴好紅

好紅

各絲打準備大手入貨

要get幾多個同款

廢中好得意

又以為冇人影住

屌雍同在煥

遲下應該有哂個post應該出哂佢地用咩牌子

白虎

智聖想點

有謙好緊張

個咀乜補q

雍雍做乜

牙骨個嘴咁紅

個個都用過曬

屌好撚得意

係咪要大量入手同款

一齊用

Innisfree sponsor

innisfree mask

innisfree課金比mnet

廣告費好貴

今集係innisfree廣告

又置入式廣告
Innisfree

唔係etude house luu

廣告味濃

innisfree廣告

屌雍

搞咁耐原來又係廣告雜誌

想點

糬

糬B好QQ

屌雍搞乜

好多癡線佬

on9g

屌 雍真係痴撚線

好撚痴線依一集

好可愛

好快會代言

Innisfree課金

俾雍嚇死

雍痴線

雍係咪痴撚線好撚正

果然係傻雍

皮膚好好

呢啲片段好似冇見過鹿

雍雍好嚇人

查到好似打仗啲迷彩面咁

強死開啦屌 咁都扮可愛

全部人都喺癲

邊個唱西天

雍支唇膏好似已經用左好多

起元 潭

西邊的天空

好聽

想咸

起元

皮膚有問題嘅表示
屌班男人皮膚都好過我

糬b

屌我想咸

高汁

邊個無著衫

而家播咁多
即係rip

同問

河成雲世界第一

起晒雞皮 唔好播返以前d野得唔得

Pink dan

好難聽

Dan

pink dan

又有傻雍

SS2時期

未播順位已經喊

嘩好柒阿柒架

好可愛有啲糖紙喺床

好撚柒又咩衫

柒架屌

好有睇大陸啲農民工彈吉他嘅感覺

屌又要r lin

得得r lin

R lin

R Lin

屌比你地估中左條問題

屌 r lin

依個係投乜

點睇都唔係撥件衫喎

係咪智聖巴問

陣間會唔會有mmo pd pick呢

表演r lin

多角度r lin

唔親就唔親啦

扮fd

雞仔回應同奶唔熟

明明就唔frd

奶好靚仔

尷尬

平語出現了

主席支棒 同你好熟呀？

金用陳呀！！！

同你好熟呀.gif

牙臣

摸屁屁

咁誠實

好gay呀

傻雞

鐘意人又踢人走

丁丁又有新老豆

好正！！！

東腎與丁

0定1雞

又亂認老豆

做乜揸屎忽

好淫亂嘅錄製

雞周圍摸

屌笑撚死

0

越fd越踢 吹？

白虎爸

打者愛也

人見人愛丁

雞真係好cute

後面又有舊blur

雍肉體